極限運動黎緊元旦我會係大帽山痾督跨潤秒既尿

界時會飛卜直播

Ching是咪自己停左藥

係咪玩具波d po

收左6c信未？

何仔小心涷親細佬

熱血時報會唔會報

一男子元旦時於大帽山懷疑因為小便而被警方控告露械

會搵個part time lover 用巨乳同我暖一暖蛋蛋至痾

諗定同個官講D咩

對住差佬講蝗語就冇事, 不過要捲哂脷果隻

法國ching好撚小氣